let questions = [
    {
        subject: 'general',
        level: 'easy',
        question: 'Qual a capital do Acre?',
        answer1: 'Palmas',
        answer2: 'Manaus',
        answer3: 'Rio Vermelho',
        answer4: 'Rio Branco',
        correctAnswer: 4,
    },
    {
        subject: 'general',
        level: 'medium',
        question: 'O Brasil é o ____________ maior produtor de bauxita.',
        answer1: 'primeiro',
        answer2: 'segundo',
        answer3: 'terceiro',
        answer4: 'quarto',
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        subject: 'general',
        level: 'hard',
        question: 'A ilha Kaffeklubben, na Groelandia, é o ponto mais ____________ do mundo',
        answer1: 'setentrional',
        answer2: 'oriental',
        answer3: 'meridional',
        answer4: 'ocidental',
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        subject: 'science',
        level: 'easy',
        question: 'Qual o processo físico-químico realizado pelas plantas capaz de gerar glicose através da luz solar?',
        answer1: 'mitose',
        answer2: 'fotomeiose',
        answer3: 'fotossintese',
        answer4: 'sintese orgânica',
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        subject: 'science',
        level: 'medium',
        question: 'Na química, o que é eletronegatividade?',
        answer1: 'É a tendência de um átomo de atrair um elétron',
        answer2: 'É a tendência de um átomo expelir um próton',
        answer3: 'É a capacidade de um átomo de gerar um campo magnético negativo',
        answer4: 'É a capacidade de um neutron atrair prótons e elétrons',
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        subject: 'science',
        level: 'hard',
        question: 'O fator de ____________ foi introduzido na equação dos gases ideais de forma a efetuar uma correção na mesma. Também mede o grau de não idealidade dos gases reais.',
        answer1: 'expansibilidade',
        answer2: 'gaseificação',
        answer3: 'acessibilidade',
        answer4: 'compressibilidade',
        correctAnswer: 4,
    },
    {
        subject: 'history',
        level: 'easy',
        question: 'Em 13 de Maio de 1888, ____________ assinou a Lei Áurea, extinguindo a escravidão no Brasil',
        answer1: 'Marechal Deodoro da Fonseca',
        answer2: 'Princesa Isabel',
        answer3: 'Getúlio Vargas',
        answer4: 'João VI',
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        subject: 'history',
        level: 'medium',
        question: 'Expressão usada para designar a divisão da Europa em duas partes, Oriental e Ocidental, pós segunda Guerra Mundial.',
        answer1: 'Socialismo',
        answer2: 'Imperialismo',
        answer3: 'Cortina de Ferro',
        answer4: 'Muro de Berlim',
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        subject: 'history',
        level: 'hard',
        question: 'Qual cidade romana tomada em 1204 pelos exércitos cruzados da Quarta Cruzada?',
        answer1: 'Constantinopla',
        answer2: 'Roma',
        answer3: 'Jerusalém',
        answer4: 'Beirute',
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        subject: 'economics',
        level: 'easy',
        question: 'O que é ágio?',
        answer1: 'Profissional responsável pela operação financeira',
        answer2: 'Desconto sobre operações financeiras',
        answer3: 'Valor adicional cobrado em operações financeiras',
        answer4: 'Nome do tipo de transferência de valores entre instituições financeiras',
        correctAnswer: 3,
    },
    {
        subject: 'economics',
        level: 'medium',
        question: 'A lei da demanda e oferta diz que o preço e a quantidade demandada num determinado mercado estão ____________.',
        answer1: 'proporcionalmente relacionados.',
        answer2: 'inversamente relacionados.',
        answer3: 'relacionados à microeconomia regional.',
        answer4: 'sob custódia de uma autarquia.',
        correctAnswer: 2,
    },
    {
        subject: 'economics',
        level: 'hard',
        question: 'Ramo da matemática aplicada que estuda situações estratégicas, onde escolhem diferentes ações na tentativa de melhorar seu retorno. A partir de 1970 passou a ser aplicada ao estudo do comportamento animal.',
        answer1: 'Teoria dos Jogos',
        answer2: 'Teoria Comportamental Mundial',
        answer3: 'Equilibrio de Nash',
        answer4: 'Evolução Keyneasiana',
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        subject: 'math',
        level: 'easy',
        question: 'O resultado da expressão ((64/8)+(25/5)-(12/3)) elevada ao quadrado é:',
        answer1: '18',
        answer2: '90',
        answer3: '9',
        answer4: '81',
        correctAnswer: 4,
    },
    {
        subject: 'math',
        level: 'medium',
        question: 'Em programação, uma tentativa de dividir um número de ponto flutuante por zero deve resultar em ____________.',
        answer1: 'infinito',
        answer2: 'zero',
        answer3: 'um',
        answer4: 'indefinido',
        correctAnswer: 1,
    },
    {
        subject: 'math',
        level: 'hard',
        question: 'O resultado da expressão {[(124/4)-(63/7)]x[(32/4)^2]}/8 é:',
        answer1: '174',
        answer2: '1.068',
        answer3: '176',
        answer4: '1.048',
        correctAnswer: 3,
    }
]